Everywhere I go, I see his face......

我冇野講